機場一定要繼續搞！

812嚇鬼
813出真鬼
814禁制令
政府驚啦 春袋真係係度

推

佢要快打，我地要慢對應

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢

連登似乎未有共識機場係一定要搞 好失望 睇黎大家真係好鍾意係條街道打遊擊戰

冇機票唔比入點搞？

👍

我哋其實唔使太急進
拖到區議會選舉就贏

講到口水都乾
對家係超驚區議會大敗

完左禁制令再去，但講真我哋要檢討下尋日發生嘅事，改進，唔好阻救護同消防做野，同埋唔好同旅客有推撞

維穩圖呀喂希望d藍絲唔會愈維愈驚

Push

認同
保留泛民票數。

我要攬炒

禁制令去到823渣！
824見！

政府死穴係機場，已fc

機場低成本高效益 一定要搞